一個加泰集會就分撚到你地啪啪聲

相信有用 咪做
覺得冇用 咪唔做
與其晒氣捉呢捉路
不如出力做你覺得有用既野

分化左連登時事台啫

咪咁啦 風水PO都推到5-6個POST 你期望佢地有幾叻

咪踢爆

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你